屌 即係盧偉聰聽何妖講話要停晒d遊行啦

擺明警黑中聯辦合作
屌你老母